公屋窮撚, 而家讀緊法律鍾意左同系有錢女

人地計都唔想交流一句, 係咪太窮就算後天點努力法立即收皮?

我幻想緊如果黃仁龍仲住緊板間房, 老豆仲係賣緊雪糕果陣識佢而家個老婆, 到底會點?

法律系咁多正仔仔點解要揀你

入pcll打低佢

算啦

我返緊個間firm新黎左個見習律師，後生女，係傻下傻下個type，乜都唔係太識，但幾有禮貌 。

讀咩科其實無乜所謂，不過出身好性格又係咁的話都無乜好繼續討論。

中岀左就係你老婆

死窮撚返去揸兜啦
想食天鵝肉

咩u先

系你老母

你以為
有時唔係人地歧視你窮
但基本上根本係兩個世界生活習慣喜好都唔同
舉例我見過有d medic仔日日餐餐百幾蚊老豆租間四五百呎嘅屋比佢自己住 唔想行就飛的
同老豆老母casual lunch食半島
根本唔同世界
當然唔係話有錢就咁
我都識好多屋企有錢仲慳過我完全唔似有錢
但如果你見到人地既生活方式同你完全唔同我建議你試下追都可以慳返

兩個唔同層次既人
溝返IVE MK妹咪算囉

我都有依個感覺

咁小事就放棄咁你都唔係好鍾意人地姐
咁洗乜講到人生無希望咁
關心政治同唔理政治既人夠兩個世界
科學撚同白痴港女又係兩個世界
根本錢只係其中一個例子
人同人夾唔夾根本可以有好多理由，
唔好講到錢control 晒一切先啦。

無父母幹, 讀法律都係走去做低層架啫

認真,根據經驗,樣>性格>錢
尤其是讀緊書未出黎做野果d女
通常都唔喺睇錢睇得好重要
當然,真係出黎做野之後就可能會睇錢同背景多少少

反而最大問題喺
1.男方自卑(你自己明啦)
2.見識差距(吃喝玩樂都好難交流(旅行,名牌,車等等))
3.女方家長(如果喺傳統家長要求竹門對竹門,木門對木門你就麻煩)

窮撚做咩讀law咁傻豬

你以為啦
當2個人個生活環境/條件差太多
人地個廁所都大過你間房 求期食餐飯都1/2千
根本同你認知既生活有好多同好大分別既時候
就真心咪撚搞 你會追到覺得自己一文不值
就算你真係溝到
你聽到佢老豆老母既說話真係比死更難受

我自己個師傅算係好撚窮 公屋仔出身好早死老豆打幾份pt
佢老婆法律系同學中產出身,佢溝到個老婆, 後尾佢做大律師初時仲好窮,佢老婆已經算薪高糧準事務律師
依家都算幾後生就揸住幾層半山樓,同老婆十幾年仲好恩愛
鍾意就去馬

有本事點解唔去

木門木門
竹門竹門

法律面前 窮人含撚

我知

有幾有錢先？